香港人真係一年不如一年

話說我破頂溫完書成晚冇食野 今朝上巴士食早餐 已經餓到腳步飄浮 準備開餐之際 有個阿叔望實我 我心諗做乜9 算食左再講 即刻將塊暑餅放入口個陣 個阿叔突然大聲講 唔准! 我心諗咩唔准 on撚9 咁我試下換豬強放入口 佢又話唔准 咁食唔得 試下飲得啦媽
都係唔准 如是者玩撚到落車都未玩完 下次都係咪撚食m記

一年不如一年個香港人其實係咪話緊你自己

一年不如一年

個呀叔原來係肯德基叔叔黎 之前又係唔準我食m記 勁煩